認真一問 有冇人一早all in拜登

你地就好啦

見住連登仔玩過山車都幾過癮

賺到錢仲過癮

拜登初盤有 1.62 倍

倒錢過癮啲喎

邊個同你倒
賺完錢拎晒去深圳 大灣區置業啦
唯一出路嚟

洋鬼子靠不住的
還是支持政府好

最高去到2.8x